驚失民意 呢幾日就同我瘋狂文宣 玩連儂 派單張

班狗一早俾左好多素材
太古單野 射眼單野 葵涌地鐵站事件 扮示威者
插贓嫁禍 以上是但一樣都夠玩成班狗
但街上面完全冇人搞連儂 冇人派傳單
個班廢佬邊會知咩事 咪信cctvb

到今日 公安事件 定環球記者有藍衫
前者可以話中央已經派公安落黎
後者又可以話環球 中共報 有份緩助荃灣黑社會
呢雨樣已經可以淡化一切
你驚失民意 唔該做好所有文宣
而唔係是但9up 要做架

Push